失主認領 灣岸卡

是咁的 琴日係長沙灣機舖執到灣岸卡

确認咗琴日失主最後一局遊戲時間
只要講出張卡咩顏色/有冇貼紙/邊間機舖
同埋你最後一局遊戲時間
張卡就属於你

失主請Tg

push

失主請自己留tg

題外話一問
請問長沙灣邊個位有機鋪？想去

Hugo1991 tg me

我就係hugo1991